為左一千蚊出賣自己尊嚴真係好可悲

成個吹水台都係班愛國人士俾人玩既post
要怪就怪自己蠢啦
下世好好做人啦

搵食姐 犯法牙